屋企個氛圍好唔舒服

我屋企好靜近山 高層 濕氣重 中午都冇乜光 好多大鏡 今日搵野又搵唔到 仲有浸味（之前已經開始有 睇老母網中左2樣係咪有污糟野.有冇人未瞓

買部抽濕機長開，起碼解決濕氣問題先

有 本身間屋已經唔係舒服

大鏡？
你自己屋企自己裝架喎

氛圍
氣氛

本身有 二手樓

咁慘

屋企唔可以有咁多鏡
招陰架

氣氛：一定環境中給人某種強烈感覺的精神表現或景象。
氛圍：周圍的氣氛和情調。
唔係差唔多架咩咁我又真係氛圍唔舒服

冇乜光的確會陰氣重 好似係？

二塊大鏡 雖然唔係互照 但係都睇到另外一塊鏡 會照到入邊嘅自己

本身間屋已經唔舒服 但係唔知點解琴日返屋企唔舒服左好多

咁亦可以講氣場
氛圍係支那字詞

好嘅好嘅

有冇考慮搵師傅睇下

最好搵塊布遮蓋住

根本成個香港 得少部份人用氛圍 邊條中學老師 亂鳩咁教人用

遮唔到係成埲牆都係鏡 另外一個就係衣櫃道門 係個廳度

成幅牆都係鏡
痴撚線

對唔住氣場氣場

其實我都唔知點解上手會剩返塊鏡喺度對住門口嘅

有冇考慮搵個師傅返黎check check

屋企係超級耶撚

拆左佢得唔得呀

住咗喺度其實都有成八年 唔知點解呢排突然之間唔舒服同埋有浸味 拆唔拆唔係我話事

濕氣重發莓啫，全屋1比99抺一次，加個抽濕機，裝多幾支燈就解決晒

屋企本身已經成日開抽濕機一個廳已經有三盞燈 因為屋企真係好黑

老老實實係咪中學老師 被逼用新指引 教埋啲外地文化中文 洗走 香港中文

唔係 應該係小學？小學用普通話教中文 同埋自己有睇開台灣翻譯小說

買啲癡牆貼紙 成幅牆貼咗佢

臨出門口咪照鏡

潮濕地方唔應該通風
開冷氣 吸濕

有閒錢裝修下 換家私
睇落都唔同d

以前都分到台灣 香港 中國 三個地方啲用字
依家個情況 唉

係好大塊嗰啲佢改過間屋嘅格局 整咗個開放式廚房 然之後就整咗快鏡係側邊嗰幅牆

既然你哋係耶撚
咪試下學酒店咁打開本聖經放喺廳度

唔係成日開窗 個廳得壹隻窗 但係都係好大隻嗰啲

你間屋真係好癲

召喚耶穌黎幫你

有啲設計師想間屋光猛啲 就會整多啲鏡面 反射返啲光入屋 唔鍾意嘅鏡嘅 一係盡量用白色牆身同傢俬

勁奇怪八年前200萬買 唔知算平算貴 硬係覺得呢間屋怪怪地

雖然成屋都信但係我唔信自從撞完鬼之後 走去燒左d野冇事 就唔係幾信耶穌個十字架冇咩功用

有冇圖

有冇查過係咪凶宅？

唔關設計師事 有一塊呢 就係純粹個衣櫃有放咗係個廳度 而另外一塊就本身係度

我知上面嗰層好似有唔知咩單位

呢啲唔到我話事唉

好似有特別頁數

可能唔燒都無事
唔好太迷信

利申唔鐘意鏡但有都無所謂
唔鐘意係因為有時經過會嚇親自己，不如拆咁塊

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

轉啲黃暖燈會唔會好啲
另外日頭開多啲窗，比陽光照入黎
長播播熱勝紅日光
搵班男人上黎開party，加加啲陽氣

你出錢得唔得

因為去咗啲特別地方本身細個都容易見到嗰啲所以就唔係幾信耶穌 帶住個十字架都唔知有咩用 都保我唔到嘅

唔知
或者你可以請教做開酒店的巴絲

屋企本身已經黃暖燈～個窗係個廳嘅角落頭 佢唔係寛 係長嘅窗 長到個人烏低身可以出去

仲係學生

佢唔會比我亂咁痴

邊度有可唔可以入嚟

有冇打算邀請電視台參觀下你間屋

基督教係耶穌死左之後至到現代已經扭曲晒
十字架根本出為商人用黎賺錢而整
又點會有用啊

最緊要係加強自己氣場乜鳩都唔怕

痴乜撚嘢？以前好興㗎，戇鳩

唔係我㗎仲係學生妹

viutv執屋

我自己本身氣場弱好容易見到野

相信我阿婆同我老母唔會俾我咁做

其實氣場好關性格事
我係女仔仲要留平陰但係一次都未撞過 至少我唔知佢係鬼
通常撞得鬼性格都好柔

以前點樣興過？
願聞其詳
我真心唔識
我真係未見過住家有成幅都係鏡

你話舞蹈室就係姐

弱智就咪走出黎認叻

我個人應該算係？

OK you win!

睇八字

增加空間感，裝修好興整鏡牆

邊度有得睇 屋企信耶穌唔知

我個人認為都係唔好深究，周街都係神棍
你又唔係玩碟仙，有咩好驚

我個人好易見到野 同埋會唔舒服

冇事嘅諗得多棧傷身

仲有半個鐘就得返自己一個喺屋企 阿彌陀佛

唔駛驚，哥哥攬住
話時話咩係老母網？

即係Baby Kingdom

可能係親子王國
babycondom

Fk

我上網查跟住見到老母網 然之後就撳咗入去參考

住咗咁耐，點會有事 嗰啲嘢參考吓就算啦

估唔到真係

樓上有人跳樓香咗喎同埋我都係幾年之前先搬返嚟呢度 呢度日頭係完全冇人真係純粹夜晚返嚟瞓覺 停課所以得我一個自己喺度

鏡係聚陰的

以前有屋企人奶過野

搵師傅黎睇 一入屋就建議話要拆鏡

屋企人有冇唔舒服？樓上關咩事喎 你房瞓啫又唔係瞓大廳

我瞓廳㗎佢哋夜晚先係度 喺間屋嘅時間好短 加上耶撚唔會諗到啲咁嘅嘢

仲要塊鏡係上手但係點樣說服屋企人拆咗塊鏡佢

通常呢啲都係自己一個喺屋企，一個人先會亂諗嘢
屋企有冇養貓狗？攬住佢瞓

女仔都瞓廳

乜都冇養

唔係幾明即係點解

你唔明就算啦
冇野了

講啦我想知

呢啲就要你同你屋企人自己傾下

不過如果佢地耶撚就未必會信

到時你地唯有祈求下耶穌保佑

耶穌真係冇咩用

真係冇乜野
我只係咁諗
女仔冇房間
例如換衫好會唔方便
下下要廁所換咁姐

反正屋企冇人你明㗎啦

唔好諗多咗

okok

屌
咁撚簡單
打爆塊鏡
跟住話今日見到塊鏡怪怪哋
跟住無端端自己爆咗
咁咪可以拆嗮佢哋囉

可以改信黨，黨係無神論者，能夠打到一切妖魔鬼怪。只要相信黨，相信習主席，心中自然會感到踏實，不再害怕

吓無啦啦爛咗肯定俾人屌死

我信瞓教㗎

你全資就好難講
要屋企人出錢就無計
btw好多時係疑心生暗鬼

你儲到錢再同屋企講想轉白色牆身囉
唔一定同迷信有關
你話夜晚好容易比自己倒影嚇親都可以

耶穌係叫人唔好拜偶像
根本十字架都係偶像嘅一種

心誠則靈

氣場根本係另一個term黎
氛圍其實可以用
唔識查下字典先

唯有試吓

你其他屋企人覺得無問題？

可唔可以大概畫張平面圖嚟望吓？

長期日照不足好聚陰
而鏡好似係靈體嘅通道
所以2塊鏡打對面放 好易有野岀入
照你咁講 屋企應該長年都陰暗 有野都唔奇

你想解決最好係裝修過間屋

笑到仆街

耶穌立呢條例嘅時候冇諗過後人曲解變成唔好拜耶穌以外嘅偶像

無圖點討論

貼左易自爆

搵海報貼住d鏡囉

搵個盤係屋中心是但燒啲野，用火嘅熱力去旺一旺間屋啲氣場先

鬼知你邊間咩

咁樣？

Friend 會認得

都係會俾人話嘅方法

加塊布
aeon ikea有得賣
特別大間aeon好多，日本人攞黎遮櫃嘅布

兩塊鏡嘅中間會唔會更好

但係就算加左 間屋都仲係好陰有冇辦法可以改變自己個人嘅氣場？

中間位買塊大屏風格一格

上網睇吓鹽燈、岩鹽燈，買兩個一個放廳一個放房做長明燈

鹽燈功效是什麼?
SALTLIFE 2018-03-17
鹽燈功效來自於其內含的八十餘種礦物質，藉由吸收空氣中的濕氣再透過熱能轉化產生負離子，達到淨化空氣的效果。鹽燈功效在於其所散發出的暖色系光波，經歐美各國實驗顯示，黃光到橘紅光的暖色系光譜，對於人體有著安定心神舒緩壓力的功效。自古以來鹽有著驅邪避煞的作用，因此也有風水學者將鹽燈運用的風水學上，達到招財聚寶、驅邪納福的鹽燈功效。

鹽燈功能、鹽燈作用有哪些?

鹽燈功能、鹽燈作用？鹽燈不僅僅只是個天然燈飾，還可以釋放負離子淨化空氣、吸收空氣中的濕氣，維持空氣品質。運用在風水學上，還有著避邪、招財安神的作用，鹽燈功能目前也作用在居家裝潢上，鹽燈不在只是鹽燈，將鹽燈作用在我們居家環境裡、在生活上，鹽燈可以為您打造一個健康與心靈平和的喜悅空間。

賣俾人

唔係我㗎

去IKEA 有百幾蚊可以夾係d架咁既大光橙

買個高流明橙膽打上天花
間屋會光好多

點解唔拆咗佢

如果你聞到突然間有惡臭咁就真係朋友仔嚟

總之你自己個直覺覺得唔舒服其實真係可能有啲嘢

個人建議你換左啲大watt數既燈膽先 再長開一日 睇下咩feel先月

想問下你講啲嘢有乜根據？睇戲睇返嚟？
如果信呢個世界有嘢，呢個世界咁多年嚟死過幾多人？咁計其實到到都會有嘢根本冇得避。
大多數人都係疑神疑鬼，冇嘢都俾自己搞到要食藥

拆咗啲鏡
換白燈會好好多

會唔會有老鼠喺入邊死咗
所以有浸味

基督教天主教有負責驅鬼嘅神職人員
要搵佢哋會啲儀式先得㗎 戴十字架唔夠

朱自清《論朗誦詩》
「那詩稿以及朗誦者的聲調和表情，固然是重要的契機，但更重要的是那氛圍，脫離了那氛圍，朗誦詩就不能成其為詩。」

如果用氣場、氣氛等字眼，其實唔係好清晰。反而氛圍兩個字更加詮釋到英文atmosphere 果種「包圍」嘅感覺

查下？

連登仔睇得散文少呀
民國打後嘅散文都多用氛圍

屋企個冷氣機位有白鴿 之前有烏蠅 應該係死咗啲嘢

之前去咗燒咗啲嘢 應該冇事啦

咁係咪即係我用得啱㗎

我見到係樓上有囉係上面嗰一層

係咪用插蘇㗎？

屋企人話唔好浪費

就係之前死過白鴿 仲有烏蠅 係直情屋企有啲蛆蟲
所以唔知道

我都唔知點講比佢哋聽

但係而家開燈已經好光

其實我覺得可能有部份都係我心理作用

咁得啦 同埋有窗簾既話 換晒淺色

即係到底黃燈定白

好簡單，扮唔小心扑/撞爛塊鏡，咁佢地咪會拆囉

對住塊鏡推車

點解屋企會得一隻窗

係淺色

我女仔冇咁大力

你對耶穌無信心，擺一萬個十字架or 聖經都無用㗎。

當你係100%信靠神咁去祈禱，有時好簡單嘅主禱文諗一次就work。就算係好强好惡嘅鬼，你肯誠心信實咁諗主禱文多幾次佢地都會走。

真心嘅唔係假膠嘅？

定啲先.
如果過幾日喺當眼處見到失物先黎驚

之前搵唔到把梳 反轉咗成間屋 結果過幾日係平時擺嗰個位置見到

用白燈光猛好多

我屋企個廳嗰三盞燈係白-黃-白

連登仔話氛圍唔得就唔得

好好好

連登仔話唔得就唔得！

裝純日光LED光管、油白天花牆身、遮走多餘鏡，都仲會覺得有嘢？

仲要係梳
有冇朋友有小朋友/寵物 佢哋會感應到

用晒白燈喇
黃燈會成日昏昏暗暗咁

我有個三歲嘅阿妹得唔得

跳芭蕾舞？

睇黎樓主開始有幻想了

我都唔知

有咩幻想

屋企人當初點解會買呢到
買樓不嬲要光猛
你去旅行揀酒店都要有窗有採光啦

咁講素質都得啦 氛圍唔使俾人屌 素質就要

本身住第二度嘅 唔知點解賣咗佢 賣咗有成四百萬左右本身 但係最後三百萬賣咗俾人 屋企人蠢咗 我記得嗰度大概好似有700尺 係三房 我都唔知點解會買呢度聽日問吓先

3歲唔識講大話
佢有冇咩特別野
例如同空氣講野/笑

我唔係同佢住係佢過嚟過到嚟都係玩玩具 冇咩特別野其實我唔多會理佢

有冇感覺好似去到邊都有人望住咁
咁就要探下佢同你屋企人口風喇
不過如果未出現啲咩 咪和平共處先

我認為係
一來目前冇證據指出呢個字眼係由中共傳去香港、台灣；二來冇其他更好嘅字可以詮釋到佢嘅畫面

有冇圖 可以幫你睇下
影一張屋企一入門口嘅相
同埋窗出面環境嘅相
盡人事

塊鏡喺左手邊入唔到電話鏡但係入門口就見到

類似呢種咁
可以夾係個櫃度

Ohh thx巴打

冇乜位又攤開張梳,冇乜位又塞張按摩椅,梳化左邊又亂
梳化係咪貼牆?好似突左出黎咁

你都係縮返入老母個閪根住再出過黎重新由幼稚園學過啦。

搬啦

試下喺屋企正中，煲一煲水，落香茅、扁栢、碌柚葉，蒸一蒸間屋。
同埋要執一執啲位

因為我走咗去瞓廳打開咗張沙發 然之後個按摩椅本身係放喺張沙發上面其實本身係咁梳化係貼牆

應該要點

冇污糟嘢啊 擺位 磁場問題姐 小事

即係我個人太弱？

睇多d書啦

自做多d 戶外運動，照多d陽光，等個人陽氣勁d

之前有一排成日撞野，宜家冇事

主要係濕氣問題 濕氣重好易令人唔舒服
同埋傢俬可以執執位 調一調位
如果屋企冇所謂 燒啲鼠尾草燻下間屋

應該係差架K巴鎮住

我自己細個睇小說睇返嚟

我唔可以做運動心臟有啲事

絲打知唔知邊度有鼠尾草賣

點解

巴打 小弟都係講下笑
我認到係邊到
你對面屋可能濕氣仲重 佢地望住座山

我廚房嗰邊仲有一隻窗係望山 然之後房入邊全部都係勁大嘅窗全部望山 一年入邊有啲時候啲窗仲識得流汗

同埋我係絲

就咁睇相又冇乜野
個景都幾靚

Pmed

裝修轉下個環境氛圍

搵半透明包書膠封哂佢就得

係電話問題咋

很愛男朋友謝謝

冇乜可能

依家痴咗D相上去

𨳒
成間屋垃圾崗咁
鬼都唔會留喺度啦

中間嗰張野唔掉左佢
其他野無得傾
扁咗嘅屎眼咁嘅款
換過件無咁阻頂嘅啦

執返乾淨啦上面貼左 中間嗰張野比我打開咗咋

個拖板

我覺得間屋問題係住客引起

本身放喺我張書枱叉MacBook iPhone 跟住俾人Ben左過去插嗰個按腳嗰個嘢

所以間屋本身係無問題
有問題嘅係住喺裡面嘅人

但係好暗囉同阿婆住有好多唔科學的設計 例如廁所打橫放咗一條樹枝 拎嚟掛毛巾

新樓有格調啲都係暗暗地
問題係你呢家人會將啲野用最令人反感嘅方法放喺間屋度

啲野放嘅位置錯哂

正常係點㗎